年紀越大真係越難出pool

/.\

是但啦

已經錯過曬最易出pool嘅時間

樓主幾大？

都唔係嘅 仲有機會

講到好似好老咁